有冇東京酒店推介？

小弟plan緊1個人去東京旅行 睇緊4/5月 or 10/11月出發 機票果d就諗好左 係酒店果到未諗好
想問有冇d 平價d酒店推介 (大約600-800)左右晚 位置都想要d方便d地方
之前去果次住過新宿apa tower 但依家好似貴咗唔少 差唔多千蚊一晚
希望有巴打推薦下

Super hotel

一個人就air bnb喇，平好多，又大間

一條友去鳩訓都得啦

咪係 一個人 求撚其啦 好心

一個人膠囊 la
300-400

我上次住上野apa 都係4百幾，唔錯
反而啲膠囊酒店好多人一個房果啲夜晚焗到pk

都唔明上面班友做乜鳩 一個人都可以住得好 有錢嘅住aman對住個落地玻璃個夜景打飛機都得啦

推薦返 赤坂 the b/赤坂 centurion 應該 fit到budget
房就唔算大 但住呢個站好方便

tokyu stay ikebukuro(池袋東急stay酒店)
平靚正房有洗衣機又大過apa

個個人都唔同 我1個人最少要有間房先可以訓得好d 同埋d膠囊都好似要3 4百 不如比多少少 起碼d財物安全d 玩都玩得安心d

龍名館

Airbnb新宿站附近民宿都係around 8xx

點方便法？交通？4圍多唔多野食 我見都好似係中心地區 今晚可以再望望

交通方便 因為係位於東京嘅中心
所以去新宿涉谷銀座東京站都係3個字左右 同埋基本上唔洗轉線 因為佢比幾個metro站圍住
周圍都好多野食 開得夜 旺中帶靜
唔會好似啲遊客區咁多人

依間好似幾靚仔 多謝介紹

你去Agoda格價仲好啦，排名最高嗰啲睇吓邊間又方便又平

其實唔係決定住邊個地方
再去網站搜尋有啲咩選擇嘅咩

最大路咪新宿哥斯拉
要平d 咪旁邊既APA

膠囊酒店先正，勁多正野睇。
最緊要揀男女混宿果類，上次隔離床已經係個韓妹，仲要著得少布

嚟緊8月一樣一人遊東京

點解唔考慮 民宿 ，好方便 又靜 岩一個人

鳩訓意思係訓邊都得
點解你自卑到以為人地係叫你訓好Cheap好平嘅酒店

樓主唔好諗啦
住淺草雷門對住個間酒店
記住要Skytree view
到時晚晚落地玻璃對住個塔打飛機都得
最近住完唔錯

唔知你做乜衝出黎柒
明明話緊叫樓住膠囊個班 你又自卑心作祟以為人地講緊你